連我老豆都有得lihkg

是咁的
依幾日見老豆古古怪怪咁係咁碌手機
以後佢睇咩甜網啦
點知比我係鏡個反射到見到個mon黑色 仲見到有黃色公仔
望多兩望終於見到佢係dw左黎睇

Hi老豆

幾歲

就60

老豆

我老豆都係前排問我點解搵唔到lihk個apps

佢應該係見熱門app先Dw

伯父

阿仔要唔要相認

佢9成無ac

爸爸